追緊個老鼠女好難捉摸呀有冇人黎解答

傾過下電話 話唔中意Wts
所以已讀/不讀不回我都接受左
睇天秤好中意忽冷忽熱我都覺得中既⋯
唔知係咪做左啲野佢有啲嬲
Feel到被屌
究竟佢係到諗咩我唔撚知呀

你咩生肖？
係咪屬龍屬虎？
咁同老鼠唔夾都合理

屬雞呀我

因乜解究咁快就有負皮

老鼠女

生肖屬鼠嘅女仔唔係叫老鼠女咁叫咩

米妮

試下放塊芝士係你碌鳩到

老鼠正仆街黎

狗公屬雞
雞犬不寧呀
顧好你自己先啦

屌你老母生肖撚

同佢講你屬蛇

雞犬不寧關追老鼠女咩事

差唔多樣啦

只准星座撚開Post 不准生肖撚鳩Up

此話何解

咁岩既，我都溝緊屬鼠既天秤女

不安 人獸交 不過你點屌呀

蛇鼠一窩

可惜我唔係